機場交通會封閉

快閃
勿被捕

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘